你地老豆係咪毒撚？

我老豆晚晚屋企食
食完就睇下TVB 玩下IPad
去到11點左右就訓教
然後第二日就返工
每個工作日都係咁
放假星期日就起身睇公開大學（明珠台）
中午就一家人去飲茶
下午就睇TVB 播既戲
夜晚就係係屋企食
無限loop
有冇巴打老豆都係毒撚

叫埋你老豆落club食女囉

你老豆咁嘅生活都係因為要養大你咋

係，無朋友，同啲親戚反晒面，日日喺屋企訓覺同打食雞

咁咪幾好 最緊要佢老人家開心就夠

毒撚點樣生你出嚟

你想你老豆日日夜晚飲完酒返黎吵？

知唔知咩叫毒撚......

唔係

勁多女追
有人妻有姐姐有妹妹
好似仲話成日偷偷上人屋企啪啪啪

有個已去到談婚論嫁
但係個女派綠帽
好撚絕情

最後食咗我老母
16歲仲讀緊書

睇返原來自己先係最撚毒

咁你有沒反省過點解你老豆咁多女食，你就做毒撚

你老豆如果係毒撚，佢仲點撚樣溝同食埋你老母，然後你老母生咗你出黎啊

On9仔
咁正常健康身活都比你話毒撚
正常結左婚生埋仔女既都想平平穩穩
細水長流